(有相) 有無人知上水清河咩事 有狗防護衣

著得保護衣都多數係中

咁近支那
依家先有生化人 算係咁

疑似案例

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

好似關一個呀伯坐 277E 事
詳細就唔知咩事
只係聽到站長同車長講咩 失蹤人口 報左警 之類
然後我無理到就返左屋企
衣家睇到衣個POST 有生化人出現...唔撚係掛

利申: 剛剛同車

屌

推

唔撚係嘛....

現場有人聽到三柴問啊伯幾時返落黎香港

今朝坐過277E
會唔會中招

由觀塘開往上水 頭班車
巴打同車?

想問你記唔記得巴士車牌

個呀伯本身要隔離但偷走出去